如果琦玉一拳打落超人力加度....

超人力加會眨燈定熄燈

睇下咩位

應該會爆燈
因為琦玉每次打怪人
啲怪人都會爆開

打肚

但超人唔會死

邊個係超人力加

Nigga

新超人?

nigga hosiu

眨眼

咁如果佢打落x-men隻狼人到會點？

啲肉爆開哂得返骨架